I want a love that's right

Right is only half of what's wrong

I want a short haired girl
Who sometimes wears it twice as long
(笑)

Now I'm stepping out this old brown shoe, baby, I'm in love with you

noted

清又沉船==?